
                      Me ha decepcionado. En ningún momento logró engancharme. Bien realizada pero sin arte. Los actores bastante normalitos. Se puede pasar de ella, no aporta casi nada.
        
            